有無人知道邊到有活性炭口罩買？

如題 搵左好多地方都無
防一防二噁英都好 雖然無大作用

之前執笠倉有

新填地街

60926

藥房

不如直接買n95好過
就算唔考慮二噁英 香港既空氣污染都係世界頂尖

n95有活性炭成份？

個邊d藥房？

是但一間屈臣氏？

五金舖大把啦 R95就係活性炭
不過無用 任何野都擋唔到二噁英

台灣